仲有冇人玩Puzzle & dragons (26)

100抽教大家咩叫見好就收，切忌單追零龍/新野
3隻夠哂 4隻托咩

叻喇

叻啦叻啦

嘩仆你個街一入黎就閃盲左

利申：11抽2隻, 但追多1pack先中漂龍

我係12pack...

好叻叻呀

依家D Post推得咁快

唔要咪賣囉

條友賣完俾我佢用番48檔入我ac賣哂d野我係咪仆得街

12 pack叻條毛咩

唔知想點

一到呢啲抽蛋時候就推得好快，個個都歐洲ser

有100抽已經贏左

隻靈龍追唔追得過
諗緊課唔課1pack好

好閃 唔好再串啦屌

幾好玩 好多血 但係橫排真係

前後7pack 0 7星苦主留名

ifc 好大風，好凍

抽唔中果d啞晒嫁啦

btw, 巴打成千LVL同石但得600格係點生存

中間有大約35下無七星，total 100下都唔見佢

我得500格

彩龍明顯機率高過靈龍 9ho賤到

盲埋添啦

65下7星

陣間打完兩石抽多下先

屌, 靈龍抽呢部仲難出過神UP

青令咁得閒

600box

真心問 彩龍放咩潛覺好啲？

我兩年前939得400幾咋（唔好問點解2年升得5 rank)
800 rank嗰陣290box

果隻係零龍 靈龍係新野 好亂呀媽

佢一定係強迫場場打完清box

接受唔到個box咁細

係 850 rank之前仲係290box

我無課都1000位了

900rank大神

要打百花繚亂
六週年都係要比人屌

希望遲d乞衣抽
抽到桐人

600box都唔比

新手留名

5年前 同3年前 290 box

搶住開post
原來要哂名
Show Block User

你12pack唔出其他野一樣會想罵人

回鍋新手留名

去淘寶買過多石帳玩下先

笑死

而家d人 12pack就咁快呻既咩

講真隻靈龍麻麻
同情人零龍同屬
但情人零龍覺醒勁好多
做打手飛甩隻暗優格幾條街
琴晚睇人玩
未進玩落綁手綁腳
進左唔太夠力

引繼左048就失效

家陣你1001咩

我上次廿鳩幾pack都無罵人wo清
罵人有用咩

明明係子子子1001

好想轉珠呀

唔係990幾已經要開新post咩
Sor唔熟開po

汁左 轉玩candy crush先

斬post 未

其實由頭到未無罵人，只係俾人話哂命啫

有新post template未

子子子上黎開post未

斬

無課 1205個位都係啱啱好咋

應該係做黎頂住班友唔好咁易中彩龍

駛乜咁多，咁多空格唔覺得好唔安樂咩？

我就得500box 是咪唔滿意

樓上係狗

樓上係雞

我同意

牙寵係狗

Box都有得笑 ， 仲點敢貼圖

同意

有無人ios 11用到itools 台日服互換課金？

又j擊人

限box都係樂趣
老老實實如果唔係呢兩年狂出新野
我實死守290 box

好麻煩
利申an

[url]仲有無人曬puzzle & dragons?(26) [/url]

斬！

？

廿鳩幾pack但退錢退左十幾pack

留名

大神出現

炎柱過唔過到召龍

兩大神

慣咗同frd傾pad , 未上過連登開Po
Sor 咁多位大佬

Btw 主玩水歡迎add 188353249

Btw post已被斬

1字頭id大神

有分別？

課左19 退左6

執左，過黎做難民

仲唔捉到你隻259

吾系你地班259駛執，獨力難支牙

如果講全面性 暗埃定優格泛用性高d?

追左咁耐post都未見過佢出現 一出現就哂命
睇死完左之後又深潛到下次抽蛋

屌你 我抽唔撚到呀

入得

新個隻靈龍得一隻進唔進化好

有冇勁既暗九筒寵
冇既我覺得進佢冇死錯人
不過隻野進退材料都好易有
唔洗太在意

隔離post小圈子
呢個post又曬...

有人中埋金多寶post出黎啦
唔洗有hard feeling喎

而家box上限幾多, 得700now, 想計下打爆佢要幾多石

見過5000
唔知有冇得再上

個1.5倍唔好再廢啲

隻傳龍入優格隊好似唔錯

好咗d啦 而家三款都起碼有一隻

刷緊
已經出左一隻零龍機
限時

未加機率之前打左10零場都夠6隻

等緊apple解鎖 課唔到金

差5隻綠色搞掂 禁上下三人協一場升lv又刷得 拿拿臨打夠就收得皮

今次可能要全世界打多啲
之前要每樣打10隻
今次每樣6隻
全世界打少左就冇第二抽

又諗起5周年山本低估事件

仆街 頭先唔記得食聖誕龍先再食297...嘥咗隻297了

你係原先297未
如果未, 其實冇嘥
下次小心啲

297了
阿寶.jpg

慘

轉冠了

係呀終於唔使一世銅冠

逼我答暗埃

憤巴暗埃放咩
抽到蠻龍可以玩下
但成日覺得好少血好易死

唔睇攻略多數 蠻龍 嵐龍 丁龍 彩龍/零龍
啱啱試過嵐蠻雙彩 過60000血

冇彩龍唔通要放恐龍

唔使嘅 三須佐長開半減盾 再加鏖

無玩幾年回巢
10石機出個隻火屬漂龍勁唔勁 幾型
點組好佢？

有d後悔買左優格 100萬唔平
下面隊暗埃掂唔掂？
暗埃 轉生光印 龍巫女 獄幻姬 蠻龍

想問下呢隊繼承咩好？

佢係彩龍個師傅 個樣好從容不迫 真係幾型
btw佢有三個7c 做隊員都算唔錯 隊長就好似猶格 不過冇咁勁

唔齊泛用隊員既話買yoga不如買火果隻75萬

如果可以揀 玩暗雅定漂龍好
啱啱回巢 資源好少 升唔到咁多隊

冇人會用漂龍做隊長
暗雅喇

唔會後悔呀
我小號都買左隻
佢打10關以內都有排勁
就算唔做隊長, 佢招主動都好值錢
佢仲要未究進

算係唔錯 不過獄幻姬唔放都得 建議擺奧丁龍
唔知你有乜 不過講下我會繼咩
暗埃繼buff 光印繼返舊光印 龍巫女繼自己/破吸屬 奧丁龍繼風神 蠻龍繼木賢龍(多幾百血)

Ok thx

冇買奧丁龍
都冇風神 不過有隻喜女神 係咪一樣功用？

暗埃仲要+攻buff?

係呀 再加6色版 不過長d turn數

對boss唔係下下有10com到時你就知buff有用 尤其你上面個隊唔算太大力

好的 唔該晒

同埋想問下 依家邊隻隊長強勢
邊隻好勁好值得追
爬post 見你地話零龍勁 想知多啲

齊隊既木龍女
角龍+暗埃/金雷公
彩龍
穩龍

零/玩龍係勁隊員 彩龍都係 可以追下十石機(唔中都當儲下mp )
隊長呢排興水/木龍女

唔該哂兩位巴打
咁我留石等抽龍女先

月尾啦 有冇人要幫手 打lv8 9 10?

隊長最TOP就係早排既愛德華
合作大獎E+冇得追了
勁在50%金身盾, 6C就滿倍, 自身又有雙7C同主動回血+BUFF
基本上冇得挑剔
GOD FES抽到既要數到靈央猶格暗咖哩新究進
水龍女 / 木龍女岩岩出左新究進都重返一線
岩岩派左既穩龍都係勁既隊長黎, 不過自身有啲殘廢
靚隊員都係貴野
暗埃鏖魔就依然好勁既
零龍係隊員向既, 勁在雙7C仲有2個U
佢有5屬進化, 所以好彈性入隊
玩龍都係5屬強化同有雙7C
E+隊員黎講, 7C覺醒好重要, 睇高一線

愛德個陣抽咗20下全金蛋就棄返
啱啱重玩又覺得好撚好玩
God fes個堆一隻都無

E+GOD FES個率都好難睇
真係抽唔落手

儲住石等啦 希望到時未棄

其實邊隊好啲

第二隊果2隻嵐龍變鎚繼落第一隊

又係喎

下面果隊擺明曬寵你都重理佢
嵐龍撞技再慘不忍睹既回有咩好可言

其實上面果隊都係曬

有人幫手推下post咪幾好

呢邊斬咗啦

佢地係咪block左所以睇唔到個卣post

曬寵有乜問題
個個大爆死先開心咩
我唔明點解要斬？

今次咁搞法會唔會三部機得一部夠數 金龍同綠龍差紫龍成百萬隻

青子=青令子

係佢未完已經搶住黎開POST 之後1001開新POST啲人先過返去另一POST

因為個邊先係1001開post姐

吹左幾頁先黎斬

有無人清2月任？

5.9%

爭咩

差789
同上面好多下

屌 又荊龍

有野做緊
一陣返黎同你試下,
或者憤巴晏少少應用會鋪頭
佢應用幫到你

大小號都係謎龍

好

點解scan唔到qr code

仲有冇人玩 PUZZLE & DRAGONS? (27)

7LV先?
用咩隊

暗雅?

有冇第二隻

暗i?7x6

agger我玩暗雅都好唔掂

OK

你黎

ok呀

3576 6374

sry

差啲整死左你

冇事 過到咪得

lv8 都用暗i?
4447 7193

都係唔好用啦
無7x6 我好唔掂

陣間再打 我喺嗰邊打關lv10先

照用暗埃
74377151

要放1turn同暗 / 光寵
我果隻7x6係不知火黎

拜托晒

火 / 光先岩

lv9照舊？

試下
有冇+c技
保險啲

我睇下先

整左唔知咩出黎
5365 4044

我禁錯技
有冇直心, 放返再黎過?

okok
我洗唔洗轉寵？

唔洗+c技, 7X6應該夠C

8616 8961

打咗未？

應該收皮
要靠你了

sry ching

其實我都7左好多位
隻寶石姬又比隻月龍坐到冇左
我冇體了, 等憤巴啦

lv9?

yes

開

5241 3619

再嚟？

sry又troll左

我打埸21升lv先

三色陣要諗耐少少

我啲轉珠真係

搞掂未

得左

今次玩水獵

8954 2937

多謝上面d ching carry

屌 打完我先發覺我都差4關

差邊幾關
我可能都未打

海赫力士 狂皇子 石川 張飛

我都未打

等等 幫人打埋lv8先

慢慢